有冇人好期待因為無得去日本搞到港女與廢青發起港獨革命？

鑽石公主號今日多60件中招，日本封香港關係遲早既事，而香港人唔受日本人歡迎亦係遲早既事。

今次肺炎係一件核彈級既震撼教育事件
係我地拉攏港豬、淺藍中藍既時機
依家佢地都覺得政府好差
但仲係未發現係制度本身有問題令佢做到咁差都係零成本，不需負責，仍然係覺得換人可以解決一切
我經常強調深藍係唔撚洗理
因為你成功咗既話到時佢地都係支持個政府
佢地係拜倒權力下既一群人

相反要檢討既係黃絲，堅持和平無問題，但佢地更堅持唔做所有對政權有威脅既和平行動，包括罷工。一味投票，罷工要投票，上連登正負樣當投票，用民主方法打極權，最終就因為「共識」與連登而搭咗個大台都不自知。

依家香港人唯一希望就係呢場肺炎影響大同可以持續得耐啲。做狗同搞革命中間差99個等級，何況係香港做狗唔只有得搵兩餐咁簡單

醒咗就唔好瞓啦，反正暫時受制於大家都未係夠膽革命同罷工，無乜行動升級既空間。反正留係屋企都係乜都唔做睇running man同愛回家，不如推多啲民宣同埋睇多啲書啦。台灣同香港最大既分別係人民對人文精神既重視程度，或者台灣比香港窮，但人地內心一啲都唔窮架。既然你地口講話要追求人文精神，睇書就係第一步。

香港獨立
唯一出路

你第一句已經唔成立
日本真心打算唔全面封關

想去日本，推冧政府

做狗同革命差99等級
.
以維穩手段嚟講
比適量嘅自由奴隸 佢地就會覺得自己嘅生活冇乜野
.
而如果香港人被世界圍封嘅話對於平時去開旅行嘅黃絲係幾大威脅力
但對藍絲同豬嚟講
佢地只會怨天尤人 但唔會嘗試改變

當然樓上個師兄都講得啱
日本仲想靠中國揾食
所都好難

藍絲其實有分程度
淺藍中藍我地真係需要拉攏
起碼比傳統泛民更有用